有無巴打覺得啡啡地/小麥色既女仔都好正

我知有好多巴打都中意日本妹韓妹，因為佢地夠白滑，我都唔例外
但有無巴打都覺得啡色皮膚既女仔都好正 連登有無同好
例子有Mia Khalifa 同Ariana Grande

歡迎更多巴打分享

正到

我就睇樣

要分邊隻
巴西嗰種好正
東南亞嗰啲感覺好污"joe"

拉丁個種